今次唔捐錢， 係咪衰過藍絲

朋友A： 你捐唔捐錢， 有一萬蚊啵

朋友B： 我支持政府架

朋友A： 藍絲

朋友A： 咁你呢？ 有一萬蚊，捐？

朋友C： 光復....不了， 遲啲有iphone 12

朋友A： 藍絲都不如

呢個故事實屬巧合， 如有雷同， 證明香港人好劣質

大把啦
通街都係
嗌口號就叻

係🤣🤣🤣